
                      Bueno...merece la pena! Es un pseudothriller y no llega al nivel de Buried, pero que me guste a mi, que no soporto el género y lo esotérico ya es meritorio. Además está extrañamente fuera de lo que es cine español en estado puro. Algo que me gusta es que "despista" porque no hay sexo! Lo que supone una innovación en la industria cinematográfica española. El reparto muy acertado, y los planos muy cuidados. Excesivo el realismo de alguna escena que pone al espectador a nivel de o querer mirar. Lo mas flojo el final, aunque aceptable. La recomiendo sin duda.
        
            